{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "discovery_started": "A felder\u00edt\u00e9s elkezd\u0151d\u00f6tt",
            "reauth_successful": "Az \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s sikeres volt"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "cloud_user": "Az Ubiquiti Cloud felhaszn\u00e1l\u00f3k nem t\u00e1mogatottak. K\u00e9rj\u00fck, haszn\u00e1ljon helyi felhaszn\u00e1l\u00f3t.",
            "invalid_auth": "\u00c9rv\u00e9nytelen hiteles\u00edt\u00e9s",
            "protect_version": "A minim\u00e1lisan sz\u00fcks\u00e9ges verzi\u00f3 a v1.20.0. Friss\u00edtse az UniFi Protect-et, majd pr\u00f3b\u00e1lkozzon \u00fajra."
        },
        "flow_title": "{name} ({ip_address})",
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "data": {
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "description": "Szeretn\u00e9 be\u00e1ll\u00edtani a(z) {name} eszk\u00f6zt ({ip_address})? A bejelentkez\u00e9shez helyi felhaszn\u00e1l\u00f3ra van sz\u00fcks\u00e9g, amelyet az UniFi OS konzolban kell l\u00e9trehozni. Az Ubiquiti Cloud felhaszn\u00e1l\u00f3k nem m\u0171k\u00f6dnek. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3: {local_user_documentation_url}",
                "title": "UniFi Protect felfedezve"
            },
            "reauth_confirm": {
                "data": {
                    "host": "UniFi Protect szerver IP-c\u00edme/Hosztja",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"
                },
                "title": "UniFi Protect \u00fajrahiteles\u00edt\u00e9s"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt",
                    "password": "Jelsz\u00f3",
                    "port": "Port",
                    "username": "Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v",
                    "verify_ssl": "SSL-tan\u00fas\u00edtv\u00e1ny ellen\u0151rz\u00e9se"
                },
                "data_description": {
                    "host": "UniFi Protect eszk\u00f6z\u00e9nek g\u00e9pneve vagy IP-c\u00edme."
                },
                "description": "A bejelentkez\u00e9shez helyi felhaszn\u00e1l\u00f3ra van sz\u00fcks\u00e9g, amelyet az UniFi OS konzolban kell l\u00e9trehozni. Az Ubiquiti Cloud felhaszn\u00e1l\u00f3k nem m\u0171k\u00f6dnek. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3: {local_user_documentation_url}",
                "title": "UniFi Protect be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"
            }
        }
    },
    "entity": {
        "binary_sensor": {
            "doorbell": {
                "name": "Ajt\u00f3cseng\u0151"
            }
        },
        "event": {
            "doorbell": {
                "name": "Ajt\u00f3cseng\u0151",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "ring": "Cseng\u00e9s"
                        }
                    }
                }
            },
            "fingerprint": {
                "name": "Ujjlenyomat",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "identified": "Azonos\u00edtva",
                            "not_identified": "Nem azonos\u00edtott"
                        }
                    }
                }
            },
            "nfc": {
                "name": "NFC",
                "state_attributes": {
                    "event_type": {
                        "state": {
                            "scanned": "Beolvasva"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "media_player": {
            "speaker": {
                "name": "Hangsz\u00f3r\u00f3"
            }
        },
        "number": {
            "volume": {
                "name": "T\u00e9rfogat"
            }
        }
    },
    "issues": {
        "cloud_user": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "2024. j\u00falius 22-t\u0151l kezd\u0151d\u0151en a Ubiquiti minden felh\u0151felhaszn\u00e1l\u00f3t\u00f3l megk\u00f6veteli a t\u00f6bbfaktoros hiteles\u00edt\u00e9st (MFA), amely nem kompatibilis a Home Assistanttal.\n\nA legjobb lenne min\u00e9l hamarabb \u00e1tt\u00e9rni a [helyi felhaszn\u00e1l\u00f3]({learn_more}) haszn\u00e1lat\u00e1ra, hogy az integr\u00e1ci\u00f3 tov\u00e1bbra is m\u0171k\u00f6dj\u00f6n.\n\nA jav\u00edt\u00e1s meger\u0151s\u00edt\u00e9se egy \u00fajb\u00f3li hiteles\u00edt\u00e9si folyamatot ind\u00edt el a sz\u00fcks\u00e9ges hiteles\u00edt\u00e9si hiteles\u00edt\u0151 adatok megad\u00e1s\u00e1hoz.",
                        "title": "A Ubiquiti Cloud-felhaszn\u00e1l\u00f3k nem t\u00e1mogatottak"
                    }
                }
            },
            "title": "A Ubiquiti Cloud-felhaszn\u00e1l\u00f3k nem t\u00e1mogatottak"
        },
        "deprecate_hdr_switch": {
            "description": "Az UniFi Protect v3 hozz\u00e1adott egy \u00faj \u00e1llapotot az HDR-hez (automatikus). Ennek eredm\u00e9nyek\u00e9nt az HDR m\u00f3d kapcsol\u00f3 helyettes\u00edtve lett egy HDR m\u00f3d v\u00e1laszt\u00f3val \u00e9s ez\u00e1ltal elavultt\u00e1 v\u00e1lt.\n\nAz al\u00e1bbiakban l\u00e1that\u00f3k azok az automatiz\u00e1l\u00e1sok vagy scriptek, amelyek egy vagy t\u00f6bb elavult entit\u00e1st haszn\u00e1lnak:\n{items}\nA fenti lista lehet, hogy nem teljes \u00e9s nem tartalmazza az ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pultokon bel\u00fcli sablonhaszn\u00e1latokat. K\u00e9rj\u00fck, friss\u00edtse a sablonokat, automatiz\u00e1l\u00e1sokat vagy scripteket ennek megfelel\u0151en.",
            "title": "A HDR m\u00f3d kapcsol\u00f3ja elavult"
        },
        "ea_channel_warning": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Biztos, hogy az UniFi Protect nem t\u00e1mogatott verzi\u00f3it szeretn\u00e9 futtatni? Ez a Home Assistant integr\u00e1ci\u00f3j\u00e1nak meghib\u00e1sod\u00e1s\u00e1t okozhatja.",
                        "title": "UniFi Protect Early Access enged\u00e9lyezve"
                    },
                    "start": {
                        "description": "\u00d6n vagy egy Early Access verzi\u00f3t futtat az UniFi Protectb\u0151l (v{version}) vagy egy nem hivatalos kiad\u00e1si csatorn\u00e1ra iratkozott fel.  \n\nMivel ezek az Early Access verzi\u00f3k m\u00e9g nem biztos, hogy teljes k\u00f6r\u0171en tesztelve lettek, haszn\u00e1latuk az UniFi Protect integr\u00e1ci\u00f3 nem v\u00e1rt viselked\u00e9s\u00e9t okozhatja. [Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 az Early Access programr\u00f3l \u00e9s a Home Assistantr\u00f3l]({learn_more}).  \n\nK\u00fcldje el a meger\u0151s\u00edt\u00e9st az \u00fczenet elvet\u00e9s\u00e9hez.",
                        "title": "UniFi Protect Early Access enged\u00e9lyezve"
                    }
                }
            },
            "title": "UniFi Protect Early Access enged\u00e9lyezve"
        },
        "ea_setup_failed": {
            "description": "\u00d6n az UniFi Protect v{version} verzi\u00f3j\u00e1t haszn\u00e1lja, amely egy korai hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s\u0171 verzi\u00f3. Az integr\u00e1ci\u00f3 bet\u00f6lt\u00e9se sor\u00e1n helyrehozhatatlan hiba l\u00e9pett fel. K\u00e9rj\u00fck, az integr\u00e1ci\u00f3 tov\u00e1bbi haszn\u00e1lat\u00e1hoz \u00e1ll\u00edtsa vissza az UniFi Protect stabil kiad\u00e1s\u00e1nak biztons\u00e1gi ment\u00e9s\u00e9t.\n\nHiba: {error}",
            "title": "Be\u00e1ll\u00edt\u00e1si hiba a korai hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s\u0171 verzi\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1val"
        },
        "rtsp_disabled_readonly": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Biztosan letiltja az RTSPS-t a(z) {camera} sz\u00e1m\u00e1ra?",
                        "title": "Az RTSPS le van tiltva a(z) {camera} kamer\u00e1n"
                    },
                    "start": {
                        "description": "Az RTSPS funkci\u00f3 ki van kapcsolva a(z) {camera} kamer\u00e1n. Az RTSPS enged\u00e9lyez\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges ahhoz, hogy \u00e9l\u0151ben k\u00f6zvet\u00edthesse kamer\u00e1j\u00e1t a Home Assistantban. Ha nem kapcsolja be az RTSPS-t, ez tov\u00e1bbi terhel\u00e9st jelenthet a UniFi Protect NVR-j\u00e9re, mivel minden \u00e9l\u0151 vide\u00f3lej\u00e1tsz\u00f3 alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint gyorsan k\u00e9sz\u00edt pillanatk\u00e9peket a kamer\u00e1r\u00f3l.\n\nK\u00e9rj\u00fck, [kapcsolja be az RTSPS-t]({learn_more}) a kamer\u00e1n, majd t\u00e9rjen vissza \u00e9s er\u0151s\u00edtse meg ezt a jav\u00edt\u00e1st.",
                        "title": "Az RTSPS le van tiltva a(z) {camera} kamer\u00e1n"
                    }
                }
            },
            "title": "Az RTSPS le van tiltva a(z) {camera} kamer\u00e1n"
        },
        "rtsp_disabled_writable": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "Biztosan letiltja az RTSPS-t a(z) {camera} sz\u00e1m\u00e1ra?",
                        "title": "Az RTSPS le van tiltva a(z) {camera} kamer\u00e1n"
                    },
                    "start": {
                        "description": "Az RTSPS funkci\u00f3 ki van kapcsolva a(z) {camera} kamer\u00e1n. Az RTSPS sz\u00fcks\u00e9ges ahhoz, hogy \u00e9l\u0151ben k\u00f6zvet\u00edthesse kamer\u00e1j\u00e1t a Home Assistantban. Ha nem kapcsolja be az RTSPS-t, ez tov\u00e1bbi terhel\u00e9st jelenthet az \u00d6n UniFi Protect NVR-j\u00e9re, mivel minden \u00e9l\u0151 vide\u00f3lej\u00e1tsz\u00f3 alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint gyorsan k\u00e9sz\u00edt pillanatk\u00e9peket a kamer\u00e1r\u00f3l.\n\nManu\u00e1lisan is [bekapcsolhatja az RTSPS-t]({learn_more}) a v\u00e1lasztott kamera min\u0151s\u00e9gi csatorn\u00e1j\u00e1n vagy a Home Assistant automatikusan bekapcsolhatja az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra a legmagasabb min\u0151s\u00e9gi csatorn\u00e1t. Er\u0151s\u00edtse meg ezt a jav\u00edt\u00e1st, miut\u00e1n bekapcsolta az RTSPS csatorn\u00e1t vagy ha azt szeretn\u00e9, hogy a Home Assistant automatikusan bekapcsolja a legmagasabb min\u0151s\u00e9get.",
                        "title": "Az RTSPS le van tiltva a(z) {camera} kamer\u00e1n"
                    }
                }
            },
            "title": "Az RTSPS le van tiltva a(z) {camera} kamer\u00e1n"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "all_updates": "Val\u00f3s idej\u0171 m\u00e9r\u0151sz\u00e1mok (FIGYELEM: nagym\u00e9rt\u00e9kben n\u00f6veli a CPU terhel\u00e9st)",
                    "allow_ea_channel": "Enged\u00e9lyezi az Early Access verzi\u00f3k haszn\u00e1lat\u00e1t a Protect sz\u00e1m\u00e1ra (FIGYELEM: Ezzel az integr\u00e1ci\u00f3 nem t\u00e1mogatott st\u00e1tuszba ker\u00fcl)",
                    "disable_rtsp": "Az RTSP adatfolyam letilt\u00e1sa",
                    "max_media": "A m\u00e9diab\u00f6ng\u00e9sz\u0151be bet\u00f6ltend\u0151 esem\u00e9nyek maxim\u00e1lis sz\u00e1ma (n\u00f6veli a RAM-haszn\u00e1latot)",
                    "override_connection_host": "Kapcsolat c\u00edm\u00e9nek fel\u00fclb\u00edr\u00e1l\u00e1sa"
                },
                "description": "A val\u00f3s idej\u0171 metrik\u00e1k be\u00e1ll\u00edt\u00e1st csak akkor szabad enged\u00e9lyezni, ha enged\u00e9lyezte a diagnosztikai \u00e9rz\u00e9kel\u0151ket \u00e9s val\u00f3s id\u0151ben szeretn\u00e9 friss\u00edteni \u0151ket. Ha nincs enged\u00e9lyezve, csak 15 percenk\u00e9nt friss\u00fclnek.",
                "title": "UniFi Protect be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"
            }
        }
    },
    "services": {
        "add_doorbell_text": {
            "description": "\u00daj egy\u00e9ni \u00fczenetet ad hozz\u00e1 a cseng\u0151kh\u00f6z.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "B\u00e1rmely eszk\u00f6z az UniFi Protect p\u00e9ld\u00e1nyb\u00f3l, amelyet m\u00f3dos\u00edtani szeretne. Hasznos, ha t\u00f6bb Protect p\u00e9ld\u00e1nya van.",
                    "name": "UniFi Protect NVR"
                },
                "message": {
                    "description": "Az \u00faj egy\u00e9ni \u00fczenet, amelyet hozz\u00e1 szeretne adni. Legfeljebb 30 karakter hossz\u00fa lehet.",
                    "name": "Egy\u00e9ni \u00fczenet"
                }
            },
            "name": "Cseng\u0151\u00fczenet hozz\u00e1ad\u00e1sa"
        },
        "get_user_keyring_info": {
            "description": "R\u00e9szletes list\u00e1t k\u00e9r le a felhaszn\u00e1l\u00f3kr\u00f3l, akikhez NFC- vagy ujjlenyomat-t\u00e1rs\u00edt\u00e1s van rendelve automatiz\u00e1l\u00e1sokhoz.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "B\u00e1rmely eszk\u00f6z az UniFi Protect p\u00e9ld\u00e1nyb\u00f3l, amelyr\u0151l kulcskarika r\u00e9szleteket szeretne lek\u00e9rni. Ez hasznos lehet t\u00f6bb Protect p\u00e9ld\u00e1nnyal rendelkez\u0151 rendszerek eset\u00e9n.",
                    "name": "UniFi Protect NVR"
                }
            },
            "name": "Felhaszn\u00e1l\u00f3i kulcstart\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3 lek\u00e9r\u00e9se"
        },
        "remove_doorbell_text": {
            "description": "Elt\u00e1vol\u00edt egy megl\u00e9v\u0151 egy\u00e9ni \u00fczenetet a cseng\u0151kr\u0151l.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "B\u00e1rmely eszk\u00f6z az UniFi Protect p\u00e9ld\u00e1nyb\u00f3l, amelyet m\u00f3dos\u00edtani szeretne. Hasznos, ha t\u00f6bb Protect p\u00e9ld\u00e1nya van.",
                    "name": "UniFi Protect NVR"
                },
                "message": {
                    "description": "A t\u00f6rlend\u0151 megl\u00e9v\u0151 egy\u00e9ni \u00fczenet.",
                    "name": "Egy\u00e9ni \u00fczenet"
                }
            },
            "name": "Cseng\u0151\u00fczenet elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"
        },
        "remove_privacy_zone": {
            "description": "Elt\u00e1vol\u00edt egy adatv\u00e9delmi z\u00f3n\u00e1t a kamer\u00e1r\u00f3l.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "A kamera, amelyr\u0151l el szeretn\u00e9 t\u00e1vol\u00edtani az adatv\u00e9delmi z\u00f3n\u00e1t."
                },
                "name": {
                    "description": "Az elt\u00e1vol\u00edtand\u00f3 z\u00f3na neve.",
                    "name": "Adatv\u00e9delmi z\u00f3na"
                }
            },
            "name": "Adatv\u00e9delmi z\u00f3na elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"
        },
        "set_chime_paired_doorbells": {
            "description": "Cseng\u0151(k) p\u00e1ros\u00edt\u00e1sa egy intelligens haranggal.",
            "fields": {
                "device_id": {
                    "description": "A cseng\u0151k, amelyeket az ajt\u00f3cseng\u0151kh\u00f6z szeretne kapcsolni.",
                    "name": "Cseng\u0151"
                },
                "doorbells": {
                    "description": "Az ajt\u00f3cseng\u0151k \u00f6sszekapcsol\u00e1sa a cseng\u0151vel.",
                    "name": "Ajto\u0301csengo\u030bk"
                }
            },
            "name": "Cseng\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa p\u00e1ros\u00edtott ajt\u00f3cseng\u0151kkel"
        }
    }
}